連續流幾日鼻血係咪代表就黎升仙

早幾日訓醒突然感冒+頭痛頭暈+喉嚨痛
食左兩日panadol
但係食左一日之後開始流鼻血
去到前日冇食藥都仲有少少頭痛
今日再好番些少
差唔多每日流一次但量唔多
有冇巴絲試過類似情況

南無阿彌陀佛

日日流都仲唔睇醫生
好難唔升仙